[小島秀夫點讚] 動作遊戲新作《UNDEFEATED》即將在Steam平台免費推出

【不用擔心，因為，我！來了！】
曾獲小島秀夫點讚轉發的動作遊戲新作《UNDEFEATED》即將在Steam平台免費推出。

據制作者ユーマ的介紹，《UNDEFEATED》是由他和其他同學在學生時代制作的作品，如今包括他在內的幾人均已在春季畢業，進入了不同的遊戲公司工作。

ユーマ表示本作是他出於自身興趣制作的作品，完全沒有想要從中賺錢的念頭，因此這款作品將會在未來免費推出。

Twitter：

咁似saint row

一拳超人

Hancock

似